# Задача 1. Подсчёт слов.

[Оригинальное условие задачи для C++](/2017.cpp/task1/)

## Тестирование

Для написания юнит-тестов можно использовать библиотеку [junit](https://junit.org/junit4/).

## Сборка проекта

Для сборки проекта необходимо использовать [Ant](http://ant.apache.org/manual/index.html).
Для сдачи проекта в репозиторий необходимо внести файл `build.xml`.
(Некоторые IDE умеют генерировать build.xml файлы для ant).
